大陸佬做老細/上司係咪慘過食屎

依家喺某中資工程公司做野， 個大陸佬老總真係好戇鳩
1. 當同事全天候都係要幫佢做嘢， 星期日/ 夜晚收咗工都會打電話畀你講公事， 而且chur到你傻 通常佢今晚講完嘅嘢想你一兩日內做到畀佢
2. 冇人情味， 絕對唔會俾啲甜頭員工， 過年利是都唔會主動畀
3. 好小心眼，成日覺得有人昆佢

講住咁多先，你哋都分享下

你肯定是大陸佬而不是香港老細

100%肯定

支那文化就係咁惡劣

港資公司都係咁樣

小心眼

冇打工 不過身邊d大陸老細都大方 大陸佬最注重就係關係

香港老細都差唔多

如果你係黨員的話，可能唔同待遇了

好學唔學 呢樣野就學足班香港腦細

1同意
同埋好似唔想你放假咁
但錢就比得好疏爽

我呢個就睇錢睇得好緊，好撚孤寒